[復仇者完結後]雷神第三代新鎚以經出現左

睇落方便快速戰鬥
加上收埋既位置唔容易被發現
令雷神之後就算潛入去敵人陣地都可以有一定既武裝
睇黎之後十年都係雷神騎住經期隊長黎屌

想含 會唔會觸電

輕微電流含得仲爽

睇親子樂膠遊以為係假鳩，原來真係咁大碌